# Xamarin-Basics-Sample
Projet Sample réalisé pour une démo sur Xamarin à la Haute Ecole HELMo - Campus Guillemins (www.helmo.be) pour Afelio (www.afelio.be).

##Slides 
http://fr.slideshare.net/SimonDellise/xamarin-helmo-2016 
